華偽公主姚安娜出道，23歲生日宣布進軍娛樂圈

華為仍陷中美角力深淵之際，華為公司創始人任正非的小女兒姚安娜（Annabel Yao）宣布出道，正式進軍娛樂圈。

內地娛樂經紀公司天浩盛世娛樂今日在官方微博宣布，姚安娜加入天浩盛世，同時曬出題為「破格公主」的官方海報。

值得注意的是，今天是姚安娜23歲的生日。姚安娜隨後轉發了上述微博並表示，「（簽約天浩盛世娛樂是）對於自己的一份特殊的生日禮物，未來同行，不負熱愛」。

又係有錢搭夠就唔洗陪瞓囉

任正非第一任妻子為孟軍，為四川省前副省長孟東波之女，兩人育有一子一女，長女孟晚舟後來成為華為副董事長，次子孟平，長大後改回父姓任平。

第二任妻子為姚凌[5]，育有一女姚安娜（Annabel Yao，1998年1月14日-）。

2018年12月，有報導稱任正非現任妻子為蘇薇。[6]但任正非在2019年5月21日接受採訪時稱其一生共有2次婚姻，現任妻子為姚凌[5]。

好樣衰
支味好濃

D仔女全部唔跟自己姓

on9 真係以為自己公主咁

公你老味主，傻閪咋

好樣衰，認真

呢個極品閪樣

真係以為有錢就可以紅咩, 最好咪變另一個景甜

老豆似鴨

Cls, 成班執返來？個個唔同姓

個女係公主，即係個老豆係皇帝喎

屌 原來飛機任 入贅 連個女姓都要跟老婆

廢柴一名

任生次次都戴綠色帽

華為
三星小公主要出道先岩

又一隻臭雞

點解

共產黨文化
突出自己重女權，強調平等
(事實上 只係形式)

胡耀邦堆仔女 有人姓胡 有人姓李

驚俾人連坐法抄家

有幾賤格先將幼蟲跟隻乸姓

正解

要抄國家會唔知咩？
而家連連登仔都知

有得屌你唔屌? 當佢雞咁屌